李克強被控違反檢疫令 控方主動撤銷起訴

一名與國務院總理李克強同名的75歲男子，被指違反《若干到港人士強制檢疫規例》，涉嫌未有按照指示在曹公潭戶外康樂中心接受隔離檢疫，案件今日在西九龍裁判法院再訊。控方指徵詢過法律意見後，決定撤銷控罪。惟李男動氣地用普通話稱「無理呀！」又謂「我已準備好打官司，依家又不告！」李在法庭內擾攘一輪後，由法庭保安護送離開法庭。

本人黎，北京果個影武者黎

控方指徵詢過法律意見後，決定撤銷控罪

所以李克強唔使守法

diu,看到標題我都以為係真人違反檢疫令

唔怕畀人話侮辱國家領導人咩

好耐無見你最近好嗎

真係改啱名

等我改名叫習近平先

黑仔強

仲以為維尼做野維尼：仆街串鳩我個2020小康大計？

所有叫「李克強」嘅人犯法可即時撒控

真人唔會上新聞

同以前皇帝年代一樣，唔可以同天子同名

真李克強以身試法無人信

改名換姓高官名係咪=無敵

你知道咗国家機密

強仔

陳雲

就好似周永康係極少數唔會被粉紅屌嘅人

性習既生仔改做習近平 勁過紅二代

大家可以改名

港共花式奶共大法

改名做習近平 算鳩數

律政司：XG殖民地法律不適用於尊貴嘅蚛蟈人

仲要講普通話
幾入戲

真心
如果你改名做習近平
俾人拉咗國安法
咁蘋果呀立場呀肯定日loop夜loop 習近平違反國安法

為免呢樣嘢發生，捉到你肯定好快放返

李克用得唔得

我擔心所有勇武前線立即改哂名做習囝, 到時就有百幾個習囝俾人告暴動

李克勤呀李克強

「***是港獨分子」

太遲，而家唔會批你
早幾年做就可能得

可以唔批人改名既咩？

而家政府有咩唔可以做？

李克用呀李克強

似係，真係好on9

佢係咪無再從政？

以前唔係有樣野叫「避諱」？
唔避諱要殺頭

屌 我仲心諗李克強點會比人告

坐緊

仲諗住維尼又出手
點知

改名李克強

以後個個改做李克強啦
送禮勤都改埋